\beginsong{Alma Redemptoris Mater}[
by={TM: Liber usualis, 1961, p.\ 277},
]

%\ifchorded
\begingroup\justify
\gregorioscore{../canti/alma-redemptoris-mater.gtex}
\endgroup
%\fi

\iffalse
\beginverse*
Alma *
Redemptóris Máter,
quæ pérvia cǽli porta manes,
Et stélla máris,
succúrre cadénti
súrgere qui cúrat pópulo:
Tu quæ genuísti,
natúra miránte,
túum sánctum Genitórem:
Vírgo prius ac postérius,
Gabriélis ab ore
súmens íllud Ave, *
peccatórum miserére.
\endverse
\fi
\endsong
